% !TeX spellcheck = fr_FR
\documentclass[a4paper,french,12pt]{report}

% Imports
%\usepackage{xargs} %To use variables
\usepackage{babel}
\usepackage[autolanguage]{numprint} % Obligatoirement après Babel, pour afficher les nombres à la française
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[bottom]{footmisc} % Pour les footnotes, doit être devant hyperref pour ne pas avoir de problème de lien.
\usepackage{hyperref}
\usepackage[xindy,toc,nopostdot,acronyms]{glossaries} % Pour les glossaires, utilisant xindy qui est plus récent. `toc` inclut les glossaires dans la table des matières.
\usepackage[
	backend=biber
]{biblatex}
\addbibresource{./thesisBibliography/thesisBibliography.bib}
\usepackage{scrextend}
\addtokomafont{labelinglabel}{\sffamily}
\usepackage{framed}
\usepackage{listings}
\usepackage{color}
\usepackage{afterpage}


% Définition de notre façon de citer dans un bloc
\newenvironment{quotationbar}%TODO Tweak this
{
	\begin{tabular}{|p{\textwidth}}
	\begin{quotation}
}
{
	\end{quotation}
	\end{tabular}
}

\newcommand\blankpage{%
	\null
	\thispagestyle{empty}%
	\addtocounter{page}{-1}%
	\newpage}

\lstdefinestyle{customregex}{
	belowcaptionskip=1\baselineskip,
	breaklines=true,
	keepspaces=false,
	language=C,
	showspaces=true,
	basicstyle=\footnotesize\ttfamily,
	keywordstyle=\bfseries\color{green!40!black},
	commentstyle=\itshape\color{purple!40!black},
	identifierstyle=\color{blue},
	stringstyle=\color{orange},
	showtabs=false,
}
\lstset{style=customregex}

\usepackage[pdftex]{graphicx}
\DeclareGraphicsRule{*}{mps}{*}{}

\usepackage{tikz}
\usepackage{geometry}

\renewcommand{\abstractname}{Résumé}

\addto\captionsfrench{%
	\renewcommand{\contentsname}%
	{Sommaire}%
}

\makeglossaries
\include{./thesisParts/glossaire}
\include{./thesisParts/acronymesSeuls}

\begin{document}
	\title{Mobile application for server monitoring} % TODO: To change!!
	\author{Jérémy Lecocq}
	\date{Août 2018}
	
	\thispagestyle{empty}
	\begin{center}
		\begin{minipage}{0.95\linewidth}
			\centering
			\tikz[remember picture,overlay] \node[opacity=1,inner sep=0pt] at (current page.center){\includegraphics[width=\paperwidth,height=\paperheight]{./couverture.png}};
			\clearpage
			\vspace{6cm}
			{\uppercase{\Large Étude et conception d'une application de monitoring sécurisée et flexible via SSH\par}}
			\vspace{2cm}
			{\Large Jérémy \uppercase{Lecocq}\par}
			\vspace{1cm}
			{\Large Promoteurs~:\par{}Mr. Tom \uppercase{Barbette} et Mr. Laurent \uppercase{Mathy}\par}
			\vspace{2cm}
			{\Large Mémoire présenté en vue de l'obtention du diplôme de\\
				Master en Architecture des Systèmes Informatiques\par}
			\vspace{2cm}
			{\Large Août 2018}
		\end{minipage}
	\end{center}
	\clearpage
	
	\blankpage
	
	\thispagestyle{empty}
	\begin{center}
		\begin{minipage}{0.95\linewidth}
			\centering
			\clearpage
			\vspace{6cm}
			{\uppercase{\Large Étude et conception d'une application de monitoring sécurisée et flexible via SSH\par}}
			\vspace{2cm}
			{\Large Jérémy \uppercase{Lecocq}\par}
			\vspace{1cm}
			{\Large Promoteurs~:\par{}Mr. Tom \uppercase{Barbette} et Mr. Laurent \uppercase{Mathy}\par}
			\vspace{2cm}
			{\Large Mémoire présenté en vue de l'obtention du diplôme de\\
				Master en Architecture des Systèmes Informatiques\par}
			\vspace{2cm}
			{\Large Août 2018}
		\end{minipage}
	\end{center}
	\clearpage
	
	%TODO: Ne pas oublier les remerciements, là quelque part.

\tableofcontents %TODO: Ajouter la biblio à la toc
	
	\listoffigures
	
	% Chapitres
	\include{./thesisParts/remerciements}
	\chapter{Introduction}
	\label{introduction:cha}
	\input{./thesisParts/contexte}
	\include{./thesisParts/introduction}
	\include{./thesisParts/existant}
	\include{./thesisParts/probleme}
	\chapter{Solution}
	\label{solution:cha}
	\input{./thesisParts/monitoring}
	\input{./thesisParts/visibilite}
	\input{./thesisParts/flexibilite}
	\input{./thesisParts/solution} %N'est plus que "stabilité" en fait	
	\input{./thesisParts/securite}
	\input{./thesisParts/hsm-kms}
	\include{./thesisParts/conclusion}
	
	% Acronymes et glossaire
	\printglossary[type=\acronymtype]
	\printglossary %TODO: Find out wtf is the warning over here
\nocite{*}
	\printbibliography
	
	\afterpage{\blankpage}
	\blankpage
	
	\thispagestyle{empty}
	\begin{center}
		\begin{minipage}{0.95\linewidth}
			\centering
			\tikz[remember picture,overlay] \node[opacity=1,inner sep=0pt] at (current page.center){\includegraphics[width=\paperwidth,height=\paperheight]{./couverture.png}};
			\clearpage
		\end{minipage}
	\end{center}
	\clearpage
\end{document}